不要patreon ,patron會掉下來

不要高潮, 龜頭會掉下來

不要python, python 會掉下來

NOTIME9UP, up完會掉下來

邊間教會

不要龜頭 包皮會掉下來